有冇巴打好憎南亞人？

我上個sem take 左韓文，機緣巧合之下識左一個女仔，本來我地都冇咩兩句，但係無意之間我發覺佢都好中意Wes Anderson 電影。傾左一排之後我地今日終於出左來去玩。我地係商場入左一個xbox 試玩區玩得好開心，點知有一班南下亞中學生來左，佢哋周圍搞事，坐住有轆櫈周圍撞，仲撞到個女仔。但係我好驚，唔夠膽出聲。 究竟有咩方法可以對付佢地？

mememe

咩meme

垃圾

樓主 垃圾

香港人以外既都好憎
成班撚樣 嚟香港hea 拎身份證

巴基斯坦 菲傭 印傭 全部應該898

佢哋好大隻

商場咁多人都驚
唔好做人啦不如

我以為會有職員過來

係

佢哋真係chi sin ga

點睇日傭，日本妹工人，全職性（交）家務助理

ust南亞仔

佢哋唔會做呢d

唔駛講咁多，即刻响佢地面前燒可蘭經然後同佢地開拖

如果無可蘭經嘅，可以指撚住佢地叫佢地做回教豬/依斯蘭豬，然後同佢地開拖

完全正確，但好多香港人懵然不知d死南亞狗作姦犯科

佢地會唔會衝過來